識睇盤贏馬會其實好簡單

每星期都出心水

食撚屎啦賣料狗

屌老老母！Post出黎博屌？

賣料狗

應該都係每晚出四場抽唯一中嗰場黎當連勝

DSE雞黎呢個分身ac

有受害者可搵我 我有樓主電話

歡迎上門屌到佢還錢

點呀 Calvin Chan

重心